【求人手置頂】文宣整合攻略

多謝大家唔想我用錢唔推我個5000蚊post... 依家重開一個，求人手置頂

我都好對唔住大家我呢排開左啲標題黨post, 因為文宣真係好重要，唔好停留同溫層

失敗唔係無人撐，係因為無人知

文宣我認為係難道最低而又可以幫到成個運動既一件事。其實整圖既巴打唔介意人地偷圖，只會怪人睇完唔forward!

唔識整圖既大家，我有三樣野希望大家幫幫手

1.分享去 Facebook IG Whatsapp Gp

連登接觸面唔夠廣，而且留得係到既已經係跟得好貼既人。希望大家見到靚既文宣，由其行動post，幫一幫手做多步，repost 埋上ig, facebook, WhatsApp 之類既社交評台。一人拉多一個人去遊行就已經多好多。

原文：

200萬人有幾多個真係睇連登

2. 貼連儂牆

雖然依家科技發達，但仲有好多人無辦法係果到收到信息。平時我等車都會望到好多叔叔望下牆。其實佢真係好吸睛，都係直接文宣既好地方!

**建議組隊進行，放工放學咪貼兩張。
**如要去廠印刷，落單要開新Account

原post:
老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

3. Airdrop 比全世界

0成本，直接塞信息比人，行動post 優先。平時搭車，行街得閒無野做咪用下！

原post:

IPhone有個咁好用既功能點解要浪費

光復香港，時代革命！光復之日，煲底相聚💛

岩岩人鏈完 睇完醫生要番工了

求大家幫推 文宣很重要
光復香港 缺一不可

求人手置頂

文宣人人都做到
每人拉多一個朋友 已經多好撚多

10

9

8

7

6

5

4

3

攻略無人理。。。

人人做啲啲呀

［記者入］四點記招，留低想記者問嘅問題！

跪求長輩圖

angry

aaaa